【公屋】有冇人同我一樣依然係排公屋????

2012年登記左
排到依家都輪唔撚到我

單人？

yes

單人等多十幾年啦

十年之後先開po啦

番散工？

應該唔得